對話完，我發覺呢場運動真係玩完

個個問題都圍繞警暴，無乜人講雙普選，我好感激啡衫眼鏡長髮巴打用英文問普選問題

警暴係其中一個問題，但唔該對準政權 普選解決體系問題，體制不一

普選先係其中最大出路

多謝

正想講就見到你開post

推

有講過、但係眼前警暴比較重要。要一個個Stage黎

個標題改得有d差

得一個stage
5大訴求 缺一不可

唔可以長期focus落警暴度 人係會麻木的

真係好驚係咁

五大訴求 缺一不可

聽咗咁耐 問咗幾次佢都skip 咗啦

五大訴求，缺一不可

心水清

都話邊個去傾邊個係鬼

【全民抗戰】一次過KO 對警暴麻木 同 獅鳥公關問題（少長，但請睇晒）

明明我地一直話咁嘅小圈子係唔代表到人民
你講到好似佢地代表緊人民咁

啱，唔知仲有冇得救，可以對返正政權

一定要記得呢張圖

1/10

一國兩制，高度自治 港人治港
真普選

樓主落咁既標題個腦諗乜

特赦義士
重組警隊
重啟政改

香港獨立先係唯一出路

有料嘅人都唔會去個對話啦,送牌比對家咩

同意 真普選係五大訴求最關鍵

恥與為伍，叫佢落台個女人條片
好多fb page 仲係咁share 讚好
無眼睇

依個時候仲嗌緊林鄭下台？

推喔 真普選

各位 唔好俾政府做番主導呀
我地先係要帶風向果個

有人講真普選呀

真
612 721 811 821 sul
Five demands not one less

呢幾個都變左打狗大會 其實777好成功 spin

老實講，唔係喺度分化
法國有眼你睇 只focus警暴= 運動失焦
普選解決議會暴力

咁又真係好多人因為警暴先支持黃色陣型
唔好諗到全部黃色都係連登仔全部人行到咁前

我地要做既係文宣推返真普選
千其唔好以為所有撐黃既 今日出去講既野人都係同自己一樣係思想好前好前既連登仔

啱。我地先係影響人地果個

真普選 五大訴求 你只有硬食

係咪唔睇第一句？

雙普選！

無普選咩嘢都無用

無錯
到時777話成立獨立調查員委會就搞掂

文宣文宣 落力講雙普選重要性

真心 普選文宣未夠

香港自治

創意
創意
創意
創意
創意
大家襯仲有外國記者
帶翻國際輿論
一齊諗新嘢即場做！！

Pish

都話5大訴求缺一不可
完咪撚呀又 得你話完炸

唔排除有人係咁諗 但可以提點佢地
運動唔會咁易完

屌。。。。。。警暴係衍生出黎最大既問題，又唔撚搞？

佢有講五大訴求 缺一不可

2047都有人講，普選都有人講，但而家最 urgent 真係警暴問題

因為真正仇共嘅手足是唔會去嘅

要從根源解決問題
真雙普選係基本
脫共係理想
唔係根源解決問題同冇解決過冇分別
繼續慢慢150換血溫水煮蛙文化侵蝕
真香港人就會逐漸消失

延伸閱讀

咁樣叫玩完？ 雖然少但係都仲有人問有人記得
成日開埋啲失敗主義標題都唔知想點
拉

pull

第一場姐，之後大家就識問

五大訴求其實非常清楚
只係現在警暴問題令到大家都好concern

又開埋D廢標題

五大訴求 缺一不可 大家都好清楚
btw下次唔好開呢啲標題

岩
雙普選最重要

依家個政府
佢搞獨立調查委員會都唔可信

一個一個黎，無可否認，而加民怨所在係差佬

雙普選先至治本

你個標題就直接叫人講雙普選啦 屌你

day 1已經咁講，體制唔改，一定追究唔到黑警

我要真普選！！！

真心嘅 雙普選好重要 不過我相信大部分人依家肯行出黎係因為黑警。

對準政權
但係如果逼到港共搞黑警 就好處理

個次序係

普選 → POPO大審判 ✅

唔係

POPO大審判 → 普選 ❌

因為冇普選係唔會審判到POPO

利申：運動未完

咁都開post我覺得場運動真係玩完

push

香港人始終都係冇要當家作主要主權要執政嘅意志

完全同意！個logic好重要呀！

普選係唯一有效有力監察政府嘅方法

推
五大訴求缺一不可

蘋果LIVE留言勁多五毛

有真普選啲狗邊敢咁仆街？係大陸違返一國兩制搞衰香港呀

British accent 哥哥 thanks so much

老虎蟹都唔會放過條柒婆

根本係一體,你有咩可能佢一直搞鳩你,你話唔理佢,你拎走佢支矛先就逐步打得入

得150人都唔可以代表到我地既，反正我地都唔會承認呢個係真既對話啦，無需太上心

兄弟爬山，各自努力
光段香港，時代革命

其實林鄭一心就係推警隊出黎死
警隊咁多年都無處理過暴亂
預左會整到亂晒惹起公憤
到時大家一定會聲討警隊
咁就無人再理林鄭
佢再走出黎話要攬班黑警
就可以笑笑口坐返定
可憐寶寶仲唔知比人推出黎死

依家啲文宣全部聚集警暴
嗌口號除咗嗌五大訴求光復香港
嗌得最大聲就係黑警還眼
我要真普選一句都未聽過

Push

唔覺得就完

雙普選
其實政府都好清楚係問題嘅根本所在

雙普選

拉

實行雙普選

果堆中立和理非都係對普選有懷疑
五年前一樣
唔易打場仗

幾時話唔搞？

我睇法係政府最有可能就係成立個獨立乜春會，只要我哋唔受影響，繼續五大訴求，受影響嘅只會有班黨衛軍屌鬼但真係要堅定

咁不如之後嗌完五大訴求缺一不可，再嗌我要真普選，強調返？

冇錯，真普選，做文宣

可唔可以唔好一黎就話運動完左
講實質意見比屌有用呀ching

睇完對話會, 總結:

和理非的訴求: 獨立調查委員會
勇武的訴求: 打狗, 報復警暴
港獨派的訴求: 普選

完乜鳩
呢百幾兜友唔係代表香港人
可能係佢地眼中解決警暴係重要過普選
同埋你唔係覺得政府會實行嘛？
準備下黎緊點抗爭吧啦

其實777都講到好白
有雙普選=香港自治
=支共管唔到=港獨
所以支共係唔會比雙普選香港
係時間諗下點鋪路自己推倒港共政權

佢講自治 = 獨立 已經係重點

普選 獨立 自治 先係最重要！

巴打有遠見 可惜唔係所有人睇得咁清 國際其實都係針對呢樣野而幫香港

整走佢手上既利器，無錯呀！
屌你d失敗主義者真係好撚麻煩，乜都要跟你方法，跟你先會贏？唔係講分化，但你正面D啦仆街

Sor9 標題衰左少少 警暴緊要 但普選更緊要
普選解決警暴問題 你地望下班保皇黨 否決特權法 沙中線無了期 他日警暴問題上到立會 但仲係班保皇黨 佢地就消遙法外

tui

記住
要有真普選先有民主

抽部份popo算帳（令警權下降）→ 爭取普選 →清算全部popo+警隊重整 → 毒辣

咁會唔會易啲？ 始終要解決警察濫權問題 先令到抗爭路易走啲。

政府: 龜縮

負評->上一頁

下次對話 小弟有幸抽中 我幫大家講！
因為我都想要雙普選

五大訴求
最後一項就係雙普選

推！

支持你講既野 但可唔可以成日開po標題話就黎輸

光復香港，時代革命

又開始玩完 輸硬 收皮 全面失敗

推
雙普選呀，呢個先真係治本！！

同意
但都同意內容

好驚忽視左真普選呢個訴求

仲記得八月有巴打已經話唔好比政府shift到focus
打贏主線 = 支線自動贏
打贏大boss= 細boss收皮

文宣導向真普選多啲

「淋病伊館」五大訴求第二條無人提過？

真 但標題衰左 對唔住

未解決到眼前既問題就叫雙普選，太唔實際喇

less evil the most evil

聽到獨立調查會收好多人收貨
屌.....

幫推

真 下次改善 不完美 不分化 對唔住

重要post要推

岩岩有個綠衫講得幾好
一個良好嘅管治政治制度係要公平地按比例反映民意 明顯依家個制度唔能夠做到 隔幾年要出黎打次架

而家係香港個制度壞咗 你個野壞咗吖

希望大家呢幾日出黎發夢

主動啲嗌我要真普選

推 有真普選既話 收拾黑警話咁易

吓？連登日日focus喺警暴，得閒就去太子狗屋，啲市民幫晒口，而家又話佢地唔對準政權，咩料呀？

冇雙普選 其他都係冇意義
亦阻唔到大清算

樣樣都重要

又唔係既 佢有直播 一陣全部藍去 就變左主流意見=藍 好多人剩係會睇入面既內容

集中唔該

文宣努力

逐個訴求嚟啦，依場運動有排你玩呀

標題衰左d 不完美 會改善

推啊

不能同意更多

831

真雙普選好重要架！！！！！！！！！！

同意

有道理但唔好話玩完

唔執著？好彩今日問既黃佔大多數 調返轉既話就比傳媒做到大多數意見係藍 咁多媒體係紅底 實比人食住上

林鄭話一國兩制唔包括自治

唔好傻啦 問題係個制度 香港冇真普選既話 警暴問題只會一日一日咁被包庇

呢個真係要煲大佢

個個都講文宣未夠，屌你老母自己落去幫手貼下野有幾撚難啊，覺得未夠就自己做啦撚樣

不嬲都係，法撤咗，只要出賣差佬，一定少最少一半人，再承諾埋只會最多告襲警非法集會之類比較輕罪，真係會散8-9成

真普選背後就係代表還政於民 權力歸於人民 香港人優先

所以林鄭今次做到野手原本大家focus哂落警暴
點知佢出黎澄清一國兩制無自治等大家找回初心

好心唔好分散，真普選下才能解決所有訴求，包括調查警暴

是但抽150人，抽到出黎講野都90%係黃絲
林奠心諗呢下大獲
不過我岩岩特登上微博望下支那人講咩，竟然全部都係吹奏果件藍屍阿姑，無撚得救

你覺得無用外媒都要做新聞架 呢d formal對話會就最方便 9比1已經方便哂外媒寫野

仲有真雙普選啊

我都想講呢個問題
再focus係警察度贏唔到
難得佢爆響口話香港唔可以自治 可以做文宣

下次再有呢啲要問更加多同普選相關問題
然後可以煲大佢

對準政權先係真攬炒
個個提警暴 最多攬炒班狗
但啲仆街官同大佬中共都冇影響

Sorry 下次改善
光復香港 時代革命

721

制衡咗警察，先有機會繼續爭取其他訴求，條路好長。

撐警腥港人 廢老 出呢d場合只會獻醜

其實真係比啲狗拎曬spotlight

冇普選
警暴問題唔會解決得到
我哋需要嘅係一個根本嘅變革
先可以慢慢糾正

冇真雙普選嘅前提下講乜都假

太集中調查會不是好事，沿水事件，別忘

不過你都講得啱
要對準政權

「我相信好多人最關心嘅係獨立調查委員會」
聽到呢句就知我地pub雙普選pub得唔夠

推 928929101都要出

真普選真係好重要
大家遊行loop多啲
我要真普選！

好慶幸有呢位既發言
成場廣東話其實好需要英文照顧外媒同外國人
而且問題直擊重心！

即係要用警權黎制造民怨？
用鮮血換制度？

證明左大部分香港人都唔care真普選

將警暴問題同普選掛勾啦
班友之所以有恃無恐, 咪又係因為無普選同無權力制衡

係 多謝 啡衫長髮眼鏡巴

唔使驚，方向係正確既。成立獨立調查委員會，等班狗完美變condom，之後我地上街示威先可以暢通無阻對準林病。如果唔係之後上街冇論係政總定禮賓府都會有狗阻頭阻勢

如無制度
更多鮮血

五大訴求
缺一不可
無分輕重
全都重要
必須回應

與其3分鐘怒屌完林鄭之後
佢都係廢up, 不如下次將呢3分鐘當做免費直播廣告平台

唱願榮光歸香港, 之後做文宣

直播睇你點cut

銘記於心

光復香港係咩意思呀？

係攞返我哋本來應該有嘅美好事物呀，自由，民主，公義！

只有重啟政改，還政於民，先至可以做得到！

唔需要太擔心，其實好多個發言者都有講。
同埋一講警暴就會激動，自然更搶耳。
請對香港人有信心。

你估雙普選佢會唔會開口答你"好啦 比你拿"

雙普選已經係國家級的問題 只有國際戰線先有機會

推呢個

真
推

好多淺黃覺得獨立調查就ok
但絕對唔係 普選先係根本上改變
但大家唔好屌佢哋
慢慢做文宣
不指責 不分化

Universal suffrage!!!

呢個就係我重點

最重要撤回條例
其次成立獨立委員會 知唔知點解重要？
講埋你知 有獨立委員會一出 你估班狗仲可唔可以明目張膽咁打鳩人無責任

然後再拎埋其他訴求

推
對準政權呀手足
打狗vs 打主人

無人屌共產黨先真正完

標題黨 唔推

然後有人講話成立獨立調查委員會
好多人收貨
真係好驚
無雙普選，無未來㗎我地

再者好多人講得成立獨立調查委員會已經無乜用

更多人要求解散及重組警隊

真雙普選先可以解決到問題

每晚10點鳩叫 要直接噗埋 「我要真普選」
提醒返同路人

長遠的確真普選先係出路。
有一個為香港人嘅特首，自然會認真、關心、解決香港人嘅問題。

J

反正都係一場戲，搵個扮顛過藍絲既去叫恢復帝制啦

無乜人講真普選

大家要記住
無民選特首
個制度係唔會變
獨立調查亦唔會有效

,o

認同內文
但唔認同你個標題

頭先有至少三個發言市民係有提及要真普選
講五大訴求更加多

不過認同你講，警暴要解決，但其他問題一樣要做好文宣

突發 有臥底已潛入人群當中 請小心

對準政權！

我都聽到好多人問
但林鄭一句
話大家主要想獨立調查
就KO左民意

普選 普選 普選
除警暴外 近來都去左針對黨鐵

大家 我哋真喺要集中「真普選」
好擔心 佢答應「獨立調查委員會」
會好多人接受

好唔容易爭取到「香港人權民主法案」
黑警 黨鐵必定要被清算
但無普選 呢幾個月發生嘅事
日後又會再發生

正解

立即普選 否則攬炒

正評

大家要shift 返個focus 係真普選
呢個先係重中之重

雙普選

雙普選

雙普選

雙普選

大家煲大雙普選呢個訴求
借用929 大大聲同全球講WE WANT UNIVERSAL SUFFRAGE

堅持五大訴求 缺一不可
要淺黃知道同認同單單成立獨立調查委員會都唔收貨

推

長遠真係要真普選

不過其實都講得好好嫁喇
個個都準備充足唔係亂講當玩

香港無自治

標題衰 對唔住大家

十分認同，核心問題係冇雙普選，令中共更加放肆
只要解決核心問題，現時好多問題就有曙光，包括警暴
警暴只係冇雙普選下其中一個支節......

Agger

解決一眾問題核心

最討民怨係黑警同何妖
完全係吸怪坦

普通，獨立呢個先係香港出路

Tui

希望可以係下次所謂既"對話會"之前滿足五大訴求
但呢個可能性係0

啱

其實唔搞掂班黑警先，
可以點樣繼續對準政權？

推爆去
我要真普選

點解有警暴 係因為有政權支持

推爆，好撚嬲

個位巴打好charm，好有氣質
唔似普通市民應該係研究生/學者？

的確係要搞 意思係唔可以無左普選

係政府縱容出黎

五大訴求 缺一不可
唔單只係口號！！唔係講下就算

騎劫佢個場黎做宣傳？

參議院動態 | 東亞小組委員會聽證會

直播中

獨立先係最大出路

我同意要真普選先至係解決問題的根源
不過我都係比負皮你, 因為你又玩標題黨

完全明白你既意思。但同一時間好難Focus幾樣野、警暴係眼前最重要既問題、雙普選唔係唔重要但迫切性相對警暴為低。如果跳Step可能有反效果

而家「鮮血」係被動既
唔太多人肯主動喎...
就係而家講緊既攬炒都只係經濟層面咋喎

被動既「鮮血」夠換取制度？
而家哩個地步 一定要「鮮血」先可以換到制度？會否試咗其他方法先？
如果「鮮血」失敗咗 咁以後會否一厥不振？

五大訴求缺一不可

我明大家都好憎班狗，但真係唔好過於focus。唔係唔理手足/新屋嶺，但主線都要做返多啲。

要對準返政權同真普選。依家變左警暴80%，政權同真普選20%咁。同埋始終警暴講太耐，大家（傳媒/中立/淺黃果啲）都會麻木。

好多人仲係唔理解普選係所有問題嘅癥結 只要特首唔係由香港人產生 送中啲法案會陸續有嚟

某程度上今日嘅局面其實都係因為雨革失敗造成 無奈嘅係好多人仲未意識到呢樣

停警暴咁的確係必須，唔係咁落去被班狗打死都未做到其他野

普野重要性都要開始大力宣傳

下次要重點普選

我見你對手足咁無信心就覺得玩完啦
對話內容圍繞黑警暴力濫捕有乜問題？
上街無人理五大訴求咩？

撞

927 愛丁堡
928添馬
929銅鑼灣
930全港三罷 全港死城
10.1全民黑衣

有黑社會要解決黑社會先
有黑警就要解決黑警先
再有藍絲就要解決藍絲先
有food panda解決foodpanda先
無限loop
你唔跟連登仔logic會被屌

利申：試過叫人對準政權被人屌

唔好俾政權lead住行
我地一路用唔同既奇招先行到今時今日
一定要不停突破令政府跪低

佢直接講左話冇得自治啦

警暴問題係關乎被打被害手足的生命與未來。雙普選唔係唔重要、但同一時間好難Focus幾樣野、要一個個Stage黎。

有普選就唔會有警暴

下次咪一齊申請囉

對準政權

林奠已成功轉移注意力
再唔focus留民主, 雙普選就真係等收皮

up

惡法、警暴濫灌、警黑勾結、官員不聽民意、官員不問責，呢啲都只係病徵，政制先係病源。五大訴求，唯有政制真普選先可以治本，其他都只能夠治標。

五大訴求，有四個都只係治標，只能夠追究己發生的個別事件，唔能夠治本，唔能夠改善結構問題。（一）撤回送中條例，遲啲一樣可以再推送中或其他惡法。（二）收回暴動定性，下次再有示威行動一樣可以定性暴動。（三）不起訴抗爭者，唔代表不次唔起訴抗爭者。（四）成立獨立調查委員會，揾啲咩人先？叫唔叫到特首、中聯辦、港澳辦上庭作供？下次再有爭議事件又會唔會成立到獨立調查？

以上四大訴求，無疑係追究到已發生的個別事件，固然係絶對必須，但唔能夠防範再有類似事件發生，到時又要死傷幾多市民，折騰幾耐，先可以再平息到呢？講到尾，唯有雙真普選，先可以確保立法議員同特首係由市民選出，真正向市民問責。而唯有真正向市民問責，先會真正回應市民訴求。

如果冇真普選，即使答應眼前其他訴求，都係冇長遠意義。但只要有咗真普選，其他訴求自然亦會順應民意，水到渠成。

推 我要真普選

只能講 和理非依家最驚係警暴問題
我相信佢地唔止係對自身
更加係擔心大家比人濫捕濫暴
佢地主力放係警暴問題係無可厚非

推呀

重要，必推

其實藍點睇雙普選
究竟呢樣野係咪兩邊都支持

係時候大力文宣雙普選重要性

頭腦清晰！

大家推重點post

推爆

係 法國係例子

其實係
但標題改得差

我也認同雙普選是最重要的、但同時亦是最難的。各人有不同見解、有些人認為要先治本才能治標、但也有些人認為先要關心被害手足的安危。有些人想循序漸進、也有些人想捨易取難。沒有絕對對錯、大家也是為香港好。香港人、加油！

何以戰？ (長文)

最核心既問題

Very agree

港獨

大家有時間可以睇吓下面啲post

連儂牆超進化！——中共70週年大事回顧！

【十月行動討論】抵制十一，歡慶雙十，全民贈慶！

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

[長文，本地&國際文宣，集結全世界反共] 點解我地要有反共嘅心態？

新冷戰之中嘅西柏林，亡共必港嘅反共前線

@@@@@@@@@@@@@@@@@

中(華民國)德復交聯署

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

普選好重要

普選啊

多謝各位幫推

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
我要真普選

在「五大訴求」的深處，其實是一個價值坐標：社會制度的公平、資源分配的正義、法治精神的貫徹、政府治理的透明、人民參政的充分。

垃圾標題，閱讀理解0分
拉

唉，真係好多政治零認識既中產淨係識鬧黑警，以為咁就係道德高地，佢地真係唔知乜係雙普選嫁

我要真普選 再調查警暴

title寫得垃圾
另外今日個所謂[對話會]得2萬人apply 抽150個
所有人都知係假對話所以好多深黃無apply
有apply嘅人多數係淺黃藍少部分深黃
所以主講警暴係好正常

五大訴求

雙普選呀

警暴唔可以忘記人，但係要著重返五中訴求

仆街標題

內容ok

我同班fd都係咁講，而家林奠擁兵自重，點會清算班黑警，但只要選到適當嘅人上任，就可以大清算，而家林奠只會諗辦法淡化再清算反對派

嘥氣! 下次抽中都唔知去唔去!!!

無錯
獨立調查最多只可以平息近期嘅民憤同濫捕
但唔排除遲d又會再黎過
香港真正要改嘅係個制度 只有真普選先得

仲有被捕義士呢！唔可以當佢地condom!

五大訴求 缺一不可

仲同佢一個一個磨
到時真係有獨立調查
民氣又燒完
然後等清算？

冇撚有錯

姐係有普通就處理到警暴？
純問

我一路睇都一路講，點解唔講真普選，個個都淨係講獨立調查

唔係個個咁心水清，可能香港真係不配有民主

獨立調查社會上相對較多共識

5大訴求 缺一不可

如果政府癡左線比個普選你
但話明絕不成立獨立調查委員會
咁你收唔收貨？

唔係100%
但望下沙中線 UGL呢類事 保皇黨可以立會隻手遮天 否決所有對政府不利既野 例如否決特權法

有既 少姐

有排都未完

時間上問題 點都會清算到

五大訴求入面
真雙普選一定係最重要
其次先係清算黑警

同意all

AGGER

冇錯，而家係主人放狗任咬人，淨係將焦點放喺隻狗度太低層次

咁如果以後警察係香港軍隊，不屬於香港任何政府官員管理，直接由中聯辦落命令做事
比你有普選
收貨？

唔識做文宣

其實普選都無用，睇吓非洲嗰堆有選舉嘅國家

其實真係唔使五大訴求，只需要做一樣嘢就

可以救到全部人，同埋令到死去嘅朋友安

息，就係獨立，係香港獨立，希望你哋認清

一個事實，一國兩制下五大訴求係唔會實現

到，只有獨立先至會實現到五大訴求。

今日無雙普選，世世代代都無！
今日無雙普選，世世代代都無！
今日無雙普選，世世代代都無！

個標題可以再好少少

不分化 不指責 不篤灰 不割席
5 demands
Not one less

老老實實！百幾人代表唔到大家，我覺得係政府搞分化姐日程表大家都睇到，大家都會識做。當然文宣大家都要keep la

警暴要處理
政制都要跟進
自由民主
我要港人治港
我要自治

我要真普選

push push

理想就一定係雙普選，但你同我都知事實中共一定唔會俾
咁唯一退一步，追究黑警，呢個始終係香港內政，可行性較高

對準政權 到時自然會清算班狗

五大訴求 ok？

同意 唔洗獨立調查 我要真雙普選先

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道
如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

文宣tg

連登洗地推po組

twitter組

推
冇真普選 比晒所有訴求你都冇用
買大陸電、洗腦教育、每日150(未計優才計劃+投資移民等等)、DQ候選人、人工島、棄用廣東話、監控燈柱等下刪一萬樣仆街政策

所以我地一定要對準目標 真·雙普選

佢係SCMP記者來

標題黨

9.29 求求你地幫手 入黎啦 推佢老母

文宣文宣文宣
連儂牆連儂牆連儂牆

搭車airdrop
929 101

真普選呀屌
唔真普選咁80-10後全部死路一條
我認我係港獨
但如果連真普選都無
香港玩撚完

唔緊要，下場見字既巴打又咁好彩抽中就記得問啦

收皮啦 林鄭

推，要叫返我要真普選呢個口號

聽左一半直播都有同感 推

ok 缺一不可

其實一直都有講五大訴求

每個人都有唔同意見唔同重點，人地focus係警暴唔代表唔要五大訴求

一步一步黎啦手足

但問得算係咁

有雙普選，先有公義

咁多人認真對待個對話先代表場運動就黎完

p牌仔推唔到
醒啦香港人

冇普選話知佢炒撚哂D警察
咪真係換隊公安落黎

推
五大訴求缺一不可！

真，普選先係出路。有普選，特首就唔會當200萬人係流嘢

警暴係政府係到轉移焦點嘅手段
但真係無可能放過黑警

我要雙普選
要真。一國兩制 高度自治

再搞唔掂
真係遲早港獨 thxxx

的確係警暴引起更多人反感，特別係女性，你唔能夠要求個個都好似連登仔咁醒識對準政權，我覺得今日佢地都講得好好，好有point。佢地有佢地鬧警暴，我地有我地針對政權，大家都係同路人

港人自治！

標題差 香港人加油

認同，唔好再放咁多精力體力落班社會垃圾到，要對準港共，當人民大權在握，就係審判警賊既一刻，到時點樣撚班冚家剷都得啦！

普選先係其中最大出路，push

港獨才是最大出路

無普選 成立獨立調查委員會都係廢

一步步嚟

冇普選 只會有一次又一次water revolution

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

同樣重要 但普選係要自己爭取 靠國際壓力/以武抗暴政
對住港共政府講無用 普選同港獨無異 更唔好奢望一個咁既政府會幫你同中共提出
相反警暴問題都可能有一絲希望777為左民望出賣隊友

推 對準政權，否則義士嘅付出=白費

真明明普選先係最有效清算班狗嘅方法
冇真普選唔會根治到黑警問題

2/10

唔清班黑警=你抗爭次次失敗=唔會有讓步=一樣無普選

同意。
對準春袋先，黑警遲啲先清算。

推唔郁都推

認同

麻煩睇埋依個post

我地唔只話要真普選咁簡單

612 721 811 831 新屋嶺

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

真係要對準政權
你搞得掂呢個政權 就搞得掂班狗
搞狗、黨鐵、美心等等 都令運動對錯焦
由此至終政權先係最主要嘅敵人
但我地就掛住搞佢啲扯線公仔

普選先係問題根本

真

個個焦點去咗警暴
重新聚焦
唔好俾真正黑手瞞騙

五大訴求喎

林鄭思覺失調呀
連97年出世個男仔都話聽港人治港，高度自治由細聽到大啦， 直到最近幾年先突然消失～ 超有同感

同埋釋放義士，好似無人理

無普選，其餘四個都係偽命題

對

每日出post話運動玩完(1/1)

唔可以俾獨立調查作結

緊急策略

一、請繼續做國際文宣，將7婆今晚嘅醜態傳遍國際（尤其係美國）
二、10.1舉美國旗、燒黨旗，多一個朋友+少一個敵人（燒中國旗只能製造敵人）
三、10.1火魔法唔好TK

推
五大訴求缺一不可
普選最重要

我記得有個女人都有提雙普選，話幾時有一人一票選特首

p

我睇緊個陣都好覺，雖然可能有d淺黃係搵人扮for佢之後推個假獨立委員會鋪路，但真心覺得唔少人唔知香港今時今日既問題係中共殖民，就算俾你有齊其餘四大訴求結果香港都係一樣玩完

跟本淨係應該同佢講，佢無資格同香港人討論任何訴求。
既然香港人無能力將佢踢落嚟，佢作為所謂既特首，如果真係要回應民意，只需要重啟政改，無視違憲既831框架。咁樣香港人先唔會重蹈覆轍，被迫忍受一個與民為敵既特首。
如果特首係一人一票選，佢會唔回應其餘3大訴求同普選立法會?
呢啲本應都係基本法承諾咗。

Can’t agree more
警暴要有人跟進但2,3條夠
唔好dominate左變成focus
政制政權先係最需要講

721唔見人
831打死人

好彩林鄭死都唔會做

You’re right

由6月起 有幾多個post話xxx就玩完？
屌你老母啦 五大訴求 缺一不可呀
軍政府 唔針對個警權先 將來下下搵支槍爆你頭 到時又會有咩原因話個運動玩完？

香港獨立！

改變制度先係出路
亦係向班狗復仇嘅唯一方法

玩完

有幾位市民有講

我地堅定啫
民意需時昇華，依家太著眼警暴，真係會有收皮風險
係時候提升運動論述去制度改變、自治層面

由六月開始「玩完」標題N咁多結果場運動都未玩完
我就想叫標題黨「玩完」先

其實獨立調查已經唔夠
解散警察先係路

Universal suffrage!!

五大訴求呀大家

冇真正雙普選，有「獨立」調查都冇用

小弟之前開過關於連登重整旗鼓嘅建議Po
紅色為新增/修改項目

1. Post自我分類，可以係前面加翻[行動Po] / [文宣Po] / [待FC] / [已FC] / [情報Po] / [國際線] / [突發]

2. 需要巴絲打氣，可以開Po係感情台
(避免詳談夢境）

3. 多分享抗爭一方嘅食店 / 店鋪嘅服務，舒緩身心，又可以俾大家有得唞一唞

4. 多聽多唱肥媽首歌，個人會鬆啲

5. 重推十點鐘光復時間

6. 惜字如金，冷處理分化撚/失敗撚/五毛嘅言論，想鬧佢地可以開口鬧，唔需要係連登回應佢地

7. 推Po直接打「721 811 831 新屋嶺」/
貼文宣圖 / 行動日期時間地點，唔打「推」

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

唔踢走共慘黨，乜都唔使講。
而家緊係對準時勢，先逐共黨，阻止蝗民入港，斷絕蝗票，重整立會，全民制憲，趕走舊有蝗蟲，到時咪話5大哀求，真 本土港人話事，釋放所有義士、無辜嘅市民，廢國民教育，廣東話係香港人母語，趕走不合資格居港蝗蟲，騰出嚟嘅屋/單位，會超過200萬，香港就慢慢回復正軌。
驅逐共黨，光復香港
踢走蝗蟲，解散警隊
全民制憲，重整立會
以上6點，中共、藍屍、警隊、泛民、民賤聯、經期完最怕會發生。

依樣其實真係要喺各區民主據點(新城市嗰啲)播有關嘅片，同要人去論述，啟蒙運動

真普選呀！

咁講，如果你想講雙普選嘅，你都唔會去同777傾啦

手足，唔好再用呢啲標題好嗎
一打開連登成個page都係負面標題 好灰機

不如咁，照樣「五大訴大缺一不可」
不過每次要強調嘅係全民雙普選嘅重要性

係好撚差
又嚟悔氣撚

支持，香港獨立

連登一大班人話去就係鬼
依家話去左既人 講野唔岩聽, 想點

揾人做文宣對準普選啦
同相信陽光司法有乜分別

真雙普選啊

Well Said!
係最近呢一個月覺得 示威者同狗係武力上面永遠都對等唔到 一直打陣地戰 對於政權既威脅唔大
反而我地只會不斷折兵 唔想再睇到手足入新屋嶺 之前既我都覺得要打爆popo呢個盾 咁先憾動動到政權 但係我地做唔到前設

當個方法行唔通既時間 就梗係要諗另外一啲方法
唔係都唔會由和平遊行 變成有勇武既出現
但我地都要明白到有暴力解決唔到既對手

依家要諗既係 做啲咩先可以兜過個盾 俾啲critical hit呢個政府 即使係用勇武既手段都要用得啱地方

利申 贊成老豆搵仔 dum下object落垃圾桶

光復香港
時代革命

運動一拖耐左就變14年咁 香港人又善忘 拖住你就已經得左

又標題黨

拉

五大訊求 缺一不可

錯，支那解體香港人先會有幸福日子

一人一票 真特首

有普選就Mug尻都有架啦大家

認真講

港獨先係真正出路

幾時願意誠實面對自己？

普選是唯一出路

驅逐共黨 [yellow]港人治港[/yellow]

trumptrump都出到聲話香港自治
一對話就會緩和美國幫手嘅逼切性
同埋增加港共嘅認受性
最緊要都係對準政權
違反中英聯合聲明打國際線
加埋對內對外都要有強烈抗共意識
先可以繼續玩落去
有國際幫手睇住香港落實雙普選
香港人先會有真正民主嘅一日

港人治港

totally agree

因為全部去嘅人都係和理非或者淺黃 大部分都覺得同林鄭有計傾 咪傻啦 莫視左三個月民意會兩鐘就聽你講 又唔係唔知邊五大訴求 佢係想做可「可以對話解決」嘅局黎分化深黃同淺黃中立咋 都係唔會答應淺黃所提出嘅要求 但用對話黎拖住你先 等你唔再歸邊番深黃同勇武到

推 對準政權

無錯呀一切都係分化
對淺黃做到有得傾咁
其實邊有解決過問題 三個月啦
諗番起死去嘅義士
今鋪all or nothing
香港人要真普選先有民主
要建立一個公義嘅制度

個記者問嘅原句係
“as a redeeming act, are you going to take a initiative in relaunching the political reform, and give people universal suffrage, such that the political system can be fixed and answers and result more acceptable to the public can be generated in the future.”

只有眼前路 沒有身後身

推撚到仆街！
終極解決方案都係真普選！

「原創新歌」新屋嶺哀歌推到有人唱

新屋嶺哀歌

幽黑夜 羅網外
荒山野 鐵網中
三千勇士
浴血筋骨 皆斷
異次空間 黑暗時段

斗室內 刑法外
黑警 濫暴 皮綻肉開
他遭非禮
賊贓屈供 招架
雪花紛飛 飄落 這喑夏

天佑 新屋嶺
天佑 新屋嶺
天佑 新屋嶺
天佑 新屋嶺

血洗盡 城塞外
蒼天怒 人共憤
以武制暴
儆惡懲姦 正道
願有天光輝 驅盡 這暗霧

光復 香港
光復 香港
光復 香港
光復 香港

927 愛丁堡廣場見

TUI

光復香港 時代革命

再推

文宣一定要做好

我哋唔care
但傳媒會報導
外媒會報導

都幫到我哋focus
話畀其他人知我哋嘅focus

唔好再陪佢做戲

推返行動post

無錯 今時今日你比個獨立調查我
5年10年後 都會再發生一樣既事
重點係政制 體制腐敗
一定要真雙普選
如果唔係根本無解決問題

仲比佢搞？
咪玩啦

無錯
就算你係要講警暴
都要direct返去政制問題
就係因為政府唔需要向無票嘅市民負責
所以先會出現依家呢個亂局

所以一定個個都要參加

藍絲大會都唔驚

偽黃絲大會先攞命

我要雙普選

淨拉無用，要加埋不推文先有用

警暴係要追究
但長遠梗係真普選先有用

pish

啱 體制冇改變香港一定冇未來

推~~~

927 中環愛丁堡 聲援及關注新屋嶺集會
928 金鐘連儂牆 雨傘革命五週年
929 港島 全球反極權大遊行
930 全港三罷
1001 民陣遊行
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。
取消功能組別，落實雙普選。

推!最重要既一點

得三個選擇：

1.唔去，變藍絲大會都唔得最驚，最驚係佢搵一d偽黃絲代你發言。

2.去，咁可能維持現有狀況。or安排部分媒，但至少發言權仲係到。

3.去，但係開唔成會，點解？可能好多原因。咁就無發唔發言權既問題。

選擇2.3既情況下，你都係要報名，然後去。所以你係局報名，局去。

其實依家輸緊，
應該唔少人見到林奠 被人鬧，下左半啖火，無咁嬲嬲
咁會影響五大訴求 團結力。

最快最無成本方法係叫敵人豬隊友派嬲嬲

請民間記者會點名追擊兩大總統：
1 散仔會林大總統，佢違反街坊福利會不涉政治既會章，應當解除其主席職務
2 元朗 何妖大總統， 同白衣人握手上晒鏡，黑警應當 拉佢問話
另外 要提下 721 元朗幾位放犯既黑警指揮官

心水清大師

對準政權！！！！！！

咪撚再同條柒婆玩對話啦

好明顯你見到和理非既思維行得比抗爭者慢
警暴只不過係五大訴求之一
真正要改變既係個體制
要脫離中共控制 要求自治甚至獨立
否則唔可能有真普選

中共同港共都講到咁白
極權政府係民主產物普選下必將失去控制權
共黨係唔會容許呢個情況出現
群眾幾時先接受到呢個事實

五大訴求 缺一不可 盡不罷休

目光短淺

721 811 831 新屋嶺

你呢啲對準撚唔撚明？

咀炮交俾民間記者會

大家努力推行動同文宣

標題開得唔好,不過態度正確

對準政權,無普選,只會係溫水煮..

國歌國教,大嶼, 大清算

見唔到政府有任何行動回應訴求
淨係識轉移焦點

與政府對話就是最愚蠢的事
尤其係你們明知道政府不會答應任何訴求
結果就是幫政府做免費公關show和消耗民氣

唔解決警暴
你幾多人都唔夠死
仲選咩

啲人咁諗我地就要扭轉佢地既諗法
除非電視唔放直播 否則我地就要利用個對話平台

我唔係發悔氣
不過除左用母艦拖走香港，如果唔係哩50年內都唔會有真普選

agree

普選先係最大訴求

拉，唔好發悔氣
對話好錯但係直接講就得，唔好話咩場運動輸

【轉自品蒽】一个大陆冷气军师致连登仔们的建议信：你们愿意接受真正的时代革命吗？

幫推
運動未來方向
捉住中共要害黎打

知唔知點解POPO冇有怕? 因為政府包庇囉
知唔知點解政府冇有怕? 因為立法會係保皇黨、冇監察政府囉
知唔知點解保皇黨冇有怕? 因為功能界別、比例代表制，保皇黨冇得輸囉
我要真普選
五大訴求、缺一不可

推，源頭減廢最實際

無可否認 黑警濫權係事實 要處理
但最重要係要正視 因為7婆唔撤先搞到咁
五大訴求 缺一不可

你呢啲論調同唔撐泛民就會建制當道
唔生仔就被成功換血一樣

我聽到有人話訴求有大有小 大既係獨立調查委員會白眼已反 雙普選呀屌

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

推
最撚驚係成立左獨立調查委員會之後班淺黃就收貨

係

呢份宣言對正政治體制！

原po有文字版：
【重要行動/文宣】十一光復香港宣言